達哥真係抵死？

達哥雖然係藍底 不過都算為香港電影業貢獻好多 某程度係香港本土文化 不過大家戒左玩藍game LOL 同戒食藍店m記未

如果係廣東省政協周星馳，真係想知呢度啲人係咪都係話佢抵死

姜吐代言m記
但又唔可以反姜吐

係 ！ 抵撚死 ！

叻哥都係 唐伯虎點秋香睇左幾百次

仲拎埋荷蘭水蓋
點屌得落

係

死多十次啦 中國豬

又係尼啲呃嬲博屌post⋯

黑警雖然係藍底 不過都算為香港撲滅罪行貢獻好多 某程度係打擊香港本土黑社會 咁係咪唔可以屌佢死全家？ 我由頭到尾無玩過藍game LOL 兼戒食藍店m記⋯咁我可以話佢抵死未？

黑警唔係藍底咁簡單 係殺人犯 程度差好遠不能相提並論 你無姐 不過好多人話自己黃不過成日打lol